兩鬼佬北上尋歡

一個IPHONE佬
一個電腦佬

垃圾片, 夾硬黎

兩件傻*

唔知頭唔知路

IPHONE佬轉左電話???

早睇左
上得華強北仲買外佬野牙石板

應該買七彩虹 梅捷呢啲大陸板做紀念

七彩虹好貴㗎
btw嗰邊有旗艦店 好撚細間， 成間鋪都係卡

好想睇佢地去黃金砌機
不過會被人認到

linus拍到一半已經燥底
之後重要係條街度砌機，嬲到線都唔走就掉咗部機畀人

因為溝通唔到
佢應該用GOOGLE TRANSLATE一下

Linus d片唔錯 有冇睇過佢砌mineral oil 好正

聽講o的部件o既膠比o的油分解左

條友唔做research, 又以為另一個鬼佬搞得搞

linus都係做搞笑片好睇, 認真介紹野就麻麻地

但唔拎番出泥其實應該無問題？

賣緊vpn廣告你又睇唔明

我記得有一條片佢有拎走,所以見到
同埋礦物油浸HDD好似係會壞

廣告不嬲直飛
TUNNEL FUCKING BEAR

Lm

翻譯都唔帶

帶咗 不過係廢嘅

好鐘意睇Linus啲server片